全民flamethrower

五毛po
拉

WTF?

Sor 眼瞓得濟
以為係燦神

好過用火魔法蛋

滅火筒

推post勿拉，呢個post係輔助行動post